警扮速遞員拘鋼珠收件人 查信用卡、Amazon紀錄 被告曾拒簽收

海關早前截查藏有投射器及金屬彈珠的包裹，警方即派員喬裝 UPS 速遞員，在被告拒絕簽收包裹的情況下，警於交收時將人拘捕， 24 歲男文員被控一項「企圖管有攻擊性武器」罪，今（22日）在粉嶺裁判法院再訊，暫毋須答辯。案件押後4月1日再訊，以待進一步調查，包括調查信用卡付款紀錄、電話通話紀錄等，及向網上購物平台Amazon索取相關紀錄。

署理主任裁判官蘇文隆質疑，警方是是否已取得搜查令檢驗被告的電話，控方回應指，已取得搜令，並已將被告的電話送檢。

被告獲准以原有條件保釋，包括以現金 1 萬元擔保，不准離港、須每晚到警署報到，以及每晚 10 時至翌日早上 5 時宵禁。

被告鄧力豪（24歲，老人院兼職文員）被控於去年 12 月 9 日，在大埔太和路 12 號近太和邨麗和樓麥當勞餐廳外企圖管有攻擊性武器，即一套投射器及 200 粒金屬彈珠，意圖將其作非法用途使用。

控方案情指，海關於機場截停涉案包裹，並通知警方，包裹上亦顯示被告的姓名及電話，警方隨後派員喬裝 UPS 速遞員，聯絡收件人（即被告），並約在案發的麥當勞餐廳。被告曾要求喬裝警員出示員工證，但警員聲稱其員工證遺漏在貨車，被告拒絕簽收，但最終仍被捕。

案件編號：FLCC5361/2019

法治

有冇計申請到張離岸信用卡/購物卷直接用喺Amazon

海關喎班廢柴海關公務員仲不斷屌連登仔係反社會人格同激進，點知自己鬼鬼崇崇同黑警打籠通

唔好講呀比兒登仔話分化撚 海關前線好多黃 真係得淡笑

彈珠等於喺外國買槍
程序守則等於要通報黑警

琴日見班廢柴海關連登會員見有同事死火遮眼

咁講法我屋企把菜刀都係攻擊性武器啦

仲有乜撚野叫企圖

我講句屌你老母算唔算企圖強姦你老母?

你走先我保護你

反社會人格係指無一般人感受和愛心嘅人，
就算做咗壞事都唔覺有問題嘅人，
因為呢班人無乜情感，做事無顧慮別人感受，
加上他們明白法律上乜嘢可以做，
有好大部份反社會人格嘅人成為咗社會權貴。

你明唔明佢呢班人係打稻草人？係無根據情況下就亂咁標籤同抹黑，同一個五毛無分別

根本紀律部隊無可能黃

海關死得好

咩叫企圖藏有攻擊性武器？痴撚線罪名，擺明係浪費公帑同被告嘅時間金錢

就算買鋼珠 咁又點?

法官：吹呀 我有特權 我大撚哂 唔關我事架 我跟法律判架咋

可以幫手代買amazon或者任何美國平台既prepaid card ， 什至prepaid visa / master都得

例申 美國巴

法官：犯法囉 我話犯法就犯法架啦 你呢班賤民有咩資格出聲？

被告當面拒簽收

如果咁都入到企圖藏有真係笑話

有部份連登覺得同其他紀律部隊示好佢哋會憎埋差佬，成日覺得同不同party做friend會贏。根本冇野顯示佢哋係黃。

實際係真係有紀律部隊憎狗，不過問心，一句order落到黎佢地都只會係狗

可以開個ac 買gift card，拎左code係另個ac用

我識有黃絲準備入班（唔係狗），不過入面有幾多係黃大家心照啦，佢哋只係冇份出嚟打你咁解

話明gift card梗係搵朋友送

算 其實乜都可以斷9估加個企圖
準則arbitary 到不得了

海關前線好黃

仲未見條dead body 死出來ge

bin下法官好過啦

乜年代呀大佬，通街都係智能櫃，取貨店，仲用自己地址上網買野

武器庫=廚房 有排坐

其實你冇FD做海關就算啦好嗎

唔簽收都照拉
咁求揀其寫我地均電話都告得到我啦

上門送貨約喺公眾地方叫佢收係完全陰鳩當事人
有買嘅紀錄又點 一日未簽收 件貨一日都係屬於送貨公司
再講買嚟收藏有咩問題 佢買嚟點用都未知 就過度推論佢一定拎嚟傷人 你話呀黑警？

法官：我話嘅

法官都冇人整GIF

依家連相都冇

佢俾人踩撚死左幾多次

所以咪死左三件囉

黑警放把槍再屈你都仲得

蘇文隆

海關前線好多蝗

企圖即係無啦 on9 砌生豬肉

佔中之後有考過紀律部隊 (海關同入境OFFICER)
會有D STUDY GROUP d人約出去練下小組討論咁

好多人係唔同部門都有報，我自己當然死都唔會報名做狗
但好多人都有報埋做白衫狗

想講，全心全意考入去果D人真係怪怪地。佢地考到入去之前已經幫自己做好哂思想工作，為份工
試過討論過佔中相關題目，想考做狗果D人D論點係真係........大家都估到.而佢地同時有報下入境懲教果D
消防救護唔評論，少接觸。

個丫叉仲喺便衣狗手上 但又告個手足管有攻擊性武器 我有冇理解錯

冇